[COYS - 下半版見] 熱刺球迷吹水區 218

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

真熱名單Update @20200418 連會員名, 62人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

purple dog die

?

屌你老母科狗黎執雞

又可以繼續討論

咩事阿 帶我打煌黑龍未

呢個po邊個睇場？？

我屌你老母

not u??

唔知嚟梗4場攞唔攞到6分呢

其實有冇人識斬波睇親都斬左唔知去邊

我屌你 屌ccv 屌光頭 屌lml 屌dier 屌臭

賣哂了

To...Toby囉

但唔通叫佢開罰球咩

中堅..... 陰9公

又無人識斬 又少遠射 點會破到密集

新post lm

其實斬波一場係得成幾係做到功勢

最緊要係靠傳控拉扯

Tottenham & Newcastle enquire for Jonathan Ikoné (TF1)

TF1 report tonight that Premier League duo Tottenham Hotspur and Newcastle United have made enquiries for versatile attacking midfielder Jonathan Ikoné.

The 22-year-old, who is under contract with Les Dogues until 2023, could leave this summer if a considerable bid is made for his services.

kane識 不過佢斬完就冇人頂

咁撚易都要帶
洗唔洗野豬王都帶埋你啊

你好撚劈得？

ok 對唔住大佬

lm 對sheffu 都出到波
叫佢拉盡邊出波算啦
不過lm 啲爆破少勁

咁原諒你了

轉打邊嘅人出波應該都唔會差嘅

但我印象中未見過佢出到靚波

中規中矩唔會出晒界咁囉

好過3叔好多架喇

屌！
隔離post見到

Dele Alli out of the NLD with hamstring injury, Mourinho confirms. #THFC

Var is shit

大家去投票呀

🗣️ "I don't like the feeling of being in Big Brother."

Jose Mourinho on the upcoming Amazon Prime documentary. #THFC

摩話low 尋日比人整傷左ankle，所以換走

唔會掛

摩冇講星期日出唔出得

擔心

The days of Mauricio Pochettino's snarling, aggressive yet creative Tottenham Hotspur side that challenged for the Premier League title two years in a row are long gone.

They began to dissolve during the Argentine's reign and have completely vanished now under his successor Jose Mourinho.

I asked Pochettino towards the end of his reign where the collective hassling, harrying and pressing, the hallmarks that had become so identified with his young, hungry side at their best had gone.

He just didn't seem to know, admitting that he wanted more desire and energy from his players but wasn't getting it.

It was a rot that had set in back then - with the club failing to push on and evolve from those two promising seasons - and has now spread throughout.

The attackers were a collection of individuals who appeared to vaguely know each other from somewhere but had no idea what they were meant to be doing.

There is so much work to do for Mourinho and while he has made strides with the defence, the attack is just so disjointed and seems to lack any plan.

"Performance not good enough, but good enough to win," Mourinho said after the game. "I am not saying a strong performance, I'm not saying a sharp performance but I say good enough to win.

"In a way they surprised us because of the way they played because since I remember Bournemouth in the Premier League I don't remember them playing the way they did, but was an option and result for them as they have a point they wanted.

"They played very direct, only direct. They didn't move the ball in midfield in the first phase like they used to do and they made it more difficult for us with their approach."

For Mourinho, one of the game's renowned tacticians and with the attacking riches he has and has admitted his delight at having in recent weeks, to blame the opposition's set-up was weak.

"For a long time we were slow in our actions, we didn't have sharpness in attacking area," he added.

"I made changes that I think improved the team. The team in the last 15-20 minutes was the period where we were more dominant, but again the game stopped too many times."

Spurs have gone from suddenly scoring goals under Mourinho but conceding plenty, to shutting up shop at the back and looking like they have to rely on own goals or mistakes at the other end.

Harry Kane seems to be wondering where his next pass or cross will come from and even Giovani Lo Celso looked tired and frustrated whenever he raised his heard and saw no movement from the attacking midfielders.

Mourinho has predicted on a couple of occasions during his tenure that Tottenham will challenge for the Premier League title next season.

He needs more than just a few tweaks here and there to make that happen. He needs to give the players a plan and belief again and if they are not responding then get them out of there.

Mourinho needs to cut out the excuses. They only add to the 'woe is me' narrative for his players that they're put upon.

The 'them and us' scenario worked at his other clubs because Mourinho had built a team that thrived on that mentality.

Tottenham, in its current state, doesn't work like that. They get carried away with the highs and consumed by the lows.

The Champions League final is the biggest example of the latter. What should have been the greatest moment in the club's history is still weighing like an anchor around the moping club's neck.

Mourinho has the experience and the CV to show that he can transform the mentality at a club.

He told football.london that he needs time to do it and his chairman Daniel Levy is going to have a crucial role to play this summer in learning from past mistakes when the team desperately needed to push on and failed to.

The failures to push on on the pitch in recent years have come from every level of the club, starting at the top and ending in the players out there on the turf.

Sunday's north London derby, on paper, should be the most meaningless of all its predecessors but it could provide a watershed moment for Mourinho - either the day when a clear way forward was shown or when the sheer size of the task ahead was revealed.

Speaking in his pre-match press conference ahead of the weekend’s north London derby, Mourinho has explained his reasoning behind bringing the Frenchman into the action

"I had Giovani with a problem, he was kicked in the ankle. He was not feeling comfortable. He was also coming from 90 minutes very hard against Everton,” he said.

"The feeling was we are going to have the ball, going to have space to play, not space to penetrate but space to play, to have the ball and with the midfield players I had on the bench: Skipp, Gedson, the kid Harvey, Tanguy I felt he was the one with that talent to move the ball.

"I think he was the same level as the team, not better and not worse."

Ndombele will be hoping to be given another chance to impress when Spurs take on Arsenal on Sunday.

大家要多多支持新出Amazon Prime Viedo
All or Nothing: Tottenham Hotspur

pin ok?

Pin jor

Sorry我地英足總既球證又判錯左
不過唔緊要架 咁多誤判我地都係馬照跑 舞照跳
我地係唔會炒人/燉冬菇/請第三方黎審視架
我地大撚晒想點就點 你吹咩

啲分咯 咪當跌左 獌狗果啲咪好彩賺左
熱狗拎晒啲分都冇歐戰踢 wfc?

摩佬季尾會唔會走人

最快都下季啦

信埋佢下季

Turkish journalist Mehmet Demirkol believes that Schalke 04 centre-back Ozan Kabak is set to complete a transfer to Spurs ahead of the start to next season:

"He has developed into a great centre back. I heard that he is on his way to Tottenham Hotspur this season.”

#THFC #COYS

who

FIFA 數值有88

Troy Parrott back training at Spurs. Will he get any minutes in these final four games?

唔會啦
連屎屎龍都冇得出 佢邊有份

Former Tottenham Hotspur midfielder @JJenas8 discusses the problems within Spurs under Josè Mourinho:

🧐 "There’s been a complete lack of planning within the club".

😳 "The reality is ... I am watching a mid-table team".

🎥 [@5LiveFootball]

#THFC #COYS

Former Tottenham Hotspur midfielder @JJenas8 believes that Spurs head coach Josè Mourinho is now slowly pushing Dele Alli towards the exit door of the football club:

🗣"I get the feeling he is slowly going to edge him out".

🎥 [@5LiveSport]

#THFC #COYS

“I’m worried about Tottenham,” Crouch said in response to a reader’s question to his Daily Mail column.

“I look at the body language of the players and it isn’t great. I see people struggling like Dele Alli, who had been so influential for Mauricio Pochettino, and Tanguy Ndombele, who arrived with such a big reputation, and it concerns me.

“The first area I would look to improve is at full back. I believe they can improve on Serge Aurier at right back, for certain.

“The challenge of finding a long-term partnership to replace Jan Vertonghen and Toby Alderweireld will not be easy but it’s imperative that they find answers.

“When you look at Tottenham’s squad it really isn’t far away, and with the right additions I believe they can get back to challenging for a top-four spot.

“It just hasn’t gone anywhere near how everyone expected it would with Jose Mourinho. The fizz is badly missing.”

The Special One certainly has his work cut out if he wants to make the Lilywhites a force in both the Premier League and Europe again.

Serge Aurier has found a teammate with just 3 of his 24 crosses since the Premier League returned

❌ 24 Crosses Attempted
🎯 3 Accurate Crosses
📊 12.5% Cross Accuracy

10 of his 24 crosses came in the last game against Bournemouth (1 accurate)

#THFC #COYS

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Harry Kane Stats:

🔘 0 Take-Ons
🔘 0 Chances Created
🔘 0 Shots

🔘 Free-Kicks Taken: 1

😳 Only Spurs goalkeeper Hugo Lloris (15) had fewer touches than the Tottenham Hotspur striker (17).

#THFC #COYS #BOUTOT

Jenas遠射

Lo Celso

Levy OUT
ENIC OUT

g持

daddy out

#Tottenham are looking #Norwich's centre-back Ben #Godfrey. #transfers #THFC

安東尼奧

有無覺得dier黑山完封左佢其實都幾勁

神鋒
過嚟打輪換ok?

fm 買咗
打咗八九年 仲正選緊

唔知點解好想聽晚NLD輸波

幾頹都唔輸得

希望班球員認認真真踢場好波

講講下真係覺得會輸
仲要柒爆個隻

反利巴
你黎燈下姐係咪

俾對面0:9

錫菲聯

軌......

經我熱華佗調校過係唔同啲

林8真係好中意班英撚

原來人地係真勁 唔係我地防守廢

Facebook某頁近排入親去都散發住負能量，有啲想取消關注添

車仔寧願無得踢歐聯都要我哋無得踢歐霸

咁既垃圾熱唔係會贏到呀話？

如果計頭5位都好難無得踢

呢場真係點都想贏

車仔都輸三粒

第三球輸法完全一鳩樣
又係輸cut back

錫菲聯呢場仲上力，對我地可能5:0

支持某頁就係因為唔似都主咁句句都jer 住普爸同榮
依家有咩分別

我哋入咗一球

抄鳩人地玩cut back

車都叫有攻勢吖
係咁有起腳

我哋都入過4次龍

又好似係
不過明顯車啲攻勢入肉啲

我地入左

而家FB係咪有暗戰
一個就反普迷摩 一個就反摩迷普

好似係

hk 2個page不嬲大戰
係普摩之前都已經係

以家2邊都成個弱智仔咁

睇黎難推小小

始終無比賽

熱刺香港唔係呢到有人有份搞起先？

唔清楚 但真係成班怨婦咁

我見到佢地d po 仲心諗我係咪其實潛意識迷摩

佢地既心態係你唔反摩就=迷摩

高登果期搞先 呢到都應該有幾個

準備貼堂啦

已經唔記得自己舊登叫咩名
舊登去到後期真係完全冇心機上

好似都係呢個名

記得投票

屌摩還屌摩，球員人腳唔大革新的話，就算炒摩搵肥普翻黎，咪又一定好似今季季初咁，仲只會越來越西

某page 反摩反到 J fake news
indykaila 係英國twitter 係比人笑係kfc 炸雞但扮itk
唔好反摩反得咁肉酸啦

話半季炒摩佬都真係cls,叫摩佬嚟，然後唔畀完整轉會窗佢，咁請摩佬嚟jm9,嫌錢多？

你識乜春呀 人地30幾年fans 話悶呀頂唔住

8場不勝

一邊盲反普 一邊盲反摩
好似睇緊內戰咁

反而想知 如果炒左摩佬之後
會好會好似都主個邊咁，仲jer住肥普

現實係熱刺成班好球員

留意到有公道既會然
有啲感動

我呢啲反主黨食下花生

2018 暑假

反利維是唯一道路，真理，生命

摩佬閪緊，都只係遮臭布

雖則我都偏反摩
摩佬唔改，下季都係等炒嫁啦

反利巴

今晚波膽0-4

1-5

同19000老廢走椰子上果期差唔多，球員過晒頂，又唔大重建，重j話乜冠軍陣容

最後都係要使大錢重組，重拖多幾年添。

先入1球，倒輸5球

仲記得合約戰士嗰陣2-5

Goalkeeper Chloe Morgan says her former club Tottenham must do more to ensure the women's team do not feel like 'second-class citizens'.

重on9過女網講平等
女足唔係國際大賽撚有人睇咩

愛華頓個班豪門二手貨真係幾唔掂

今晚開平手

今晚贏咗呢季唔屌摩

今晚中龍當嬴

想做假熱

a4+山

希望見識到Toby開罰球

又係lm正選
想睇佢後備入替屈下體力優勢多啲

邊個正選 邊個後備都係妹妹下嫁啦

荷b

未見過北敦倫打比前夕個post 咁撚靜

咁早瞓晒?

個個係哂group到吹水

Shen 巴仲唔入谷

有事搵ccv

好撚仆街

沒有熱狗了

維拉10號幾好波

正選lml？

呢啲垃圾緊係後備

冇

究竟你地邊到見到lml 正選

起身屌閪啊啊啊啊啊啊

呢度free啲,有乜嘢都隨時可以抽離

偽熱報到

場場打到咁 大家都無信心

呢到冇野抽插

有bot

樓下弱智

入黎啦
好歡樂

脆，熄咗個bot去啦

今日場場開大

On9脆

0:3

你又做乜

癲撚咗

終於來到了

一花俾熱刺力量

All or nothing
COYS

輸了

仆街了 即係要輸
比人鬧臭雞

nothing

明知好大機會會輸都仲要睇 做熱狗真係好辛苦

贏撚硬 唔贏我聽日去時袋講場放炸燀

小心阿ching

COME ON YOU SPURS!!

放針算啦

R.A.P.

點解呢排唔出預計陣容分析

要屌女又話你聽咩

有冇link

有冇link?
睇開嗰條睇唔到

anya 賜熱刺力量

CAN U SEE IT?

謝妙巴

驚閪咩 近年聯賽主場都未輸過畀鄰居

開波了

復賽後第一次睇垃圾波

winks開波

即刻有波射

On9脆報假

中龍

lm鳩射

gogogo

屌你終於肯禁區外射波

COYS

龍已中，熱狗們收貨未？

勁過上場

終於識起腳

頭先係咪有人話呢場中龍就收貨

完成咗心願，可以瞓得了

lucas企左邊咁on9

迷摩了

射完,中埋，可以大巴了

me2

熄得機了

同兒子互換

Kane八歲踢過阿仙奴

我熱！！！！！

kane有一腳了

又無尼當

今場戰術係咪鳩射

今場進攻okay，個防守應該爆鳩硬

Son打右

唔敢開黎睇

假熱

希望雷斯爆先

咪係

似會爆

入多過對面1球都係贏

入到既話

臭等粒波滴幾下先頂比龍

我地得架

佢應該無做shoulder check

真係skysport個442 wo
我打機最愛

咩黎

本身對面都唔迫 見你咁柒又迫埋去

鄰居個龍幾勁

屌你臭

我地果個仲勁

好撚緊張

臭真係好撚廢

睇怕下半場要換tan做右閘

好彩有Toby

場波小小悶

對面唔逼

臭收到咁窄

打吡冇球迷氣氛真係差好多

隊波好唔夾咁樣 成日咁樣交失 唉

無球迷嘅NLD真係好悶

利害了 我的臭

兩隊中遊係咁上下

垃圾kane

爭d

Kane差啲

咁撚樣都救到 屌

傾真係。。。

唔係第一場既事

笑4
luiz 收步

Kane

屌

on9 kane

差屌屌

傳得好靚,
我就係要E D.

唔係第1場

me fm是咁
同佢依家差唔多

Lm 左翼 素右翼？

妙巴
Yes就係要呢啲

控都得啦屌

屌傾

LM傳得咁好
Dllm Kane

要入啦 真係屌 唔夠信心真係

但笠咩九呀.
一野用65速進過埋GK 啦,

其實摩狗幾時變左442大師

拿卡假9 overload 咗中路

Bd

嚇死

嚇死人

屌 山同臭睇波唔睇人

Kane你做乜鳩

又排排企比後上任射
廢完未

呢場kane一定會上哂身亂咁黎

kane真係呢

Lo celso 做咩推人

熱血

Lo睇住嚟推鳩人

起碼佢有火

對住個龍亂咁嚟得唔得
可唔可以唔好幫人解圍

我熱！！！！

黃牌，要收一收手

我屌

屌 輸咗

嘩

頂到16分鐘

訓得

廢到

含撚啦奧希爾

369 又係臭

靚到

.....

又係臭

柒撚到臭好波

臭，我屌你老母

又係臭 賣得啦屌 今場唔該生生性性啦屌

臭係咪出黎搞笑

已經有SSK 幫下佢架啦,

不如直接SSK 打RB算啦仆街

脆>>>>>>>>>>>>>>>臭

有人要咩屌

成隊都唔識踢波咁

屌 世界波...

臭柒撚夠未呀

咪含啦屌

臭送去堆填都冇人要

買城城呀，屌你老母

臭

素素直接打閘算啦

大陸都唔要

winks sanchez都唔埋 由人起腳 多多都唔夠輸啦

1:1

SON

又有得種樹了

Walker>>>>>>>>>>>all

臭大柒
low少柒

電欺on999

luiz 笑4

wow

大爆

雷斯

居然入到波

鬥爆

啲紙牌後防嚟，好心你地快啲降班啦

鬥派

靚傳！！！

諾頓都好過臭啦

雷斯大戰奧利亞

假球

好對有雷欺JAR.

今場真係臭VS 雷

Son復賽開齋

入球無限大了

兩邊啲炸彈鬥爆

大家鬥爆

兩邊後防鬥自爆？

佢地有雷斯
我地有臭

呢場係鬥邊隊後防爆得少啲

笑到傻咗

Aurier vs Luiz

爆爆王大賽

好彩有7雷斯

推 願榮光歸香港

In Luis we trust

笑撚左 兩邊一人一個炸彈

Aurier 1:1 kola

下游大戰

Luiz

其實傳波果個都要付返一半責任

宜家係咪玩緊炸彈人 20?

不過對面個個真心7 ............

呢後其實件左中堅交得衰

Kane拉邊

爆得少嗰隊贏

AURIER vs LUIZ

大家都咁7，super

素素差啲

素素差d!

佢左腳射到咪9成飛機

雷欺好撚慘 咁都關佢事
dier對利傳失波比文尼（定沙拿）你會唔會屌toby唔夠跑

冇左棍
不過就算比你右棍都係唔會中龍

ssk一進攻就自爆弱點出黎

點解唔射唔夠快

Winks屌佢老味，差啲又助攻

咁近可能ban楣底入

叻仔嫁啦
唔好對個冇乜腦嘅 咁高要求啦

又差少少

offside

沚默巴

係撻q射出街

呢下係幾靚

越位呀，不過應該要入

Cls lo 靚到

真核

阿迷開心唔夠5分鐘

想知今日傾有咩用

屌你老母上場踢到咁有撚人屌你咩

開始要有呢d波

SSK 今場多左係右邊進攻

Kane 越黎越隱形，26歲已經咁

多謝電欺啦

都係果句 唔係第1日既事

中間嗰格球迷係咪delay緊

我熱！！！！
我地要爭氣呀

樓上中間個大陸仔柒到

咪jer啦

？

北京

會然洪7公黎

笑咗
明明香港班熱好高汁

我都覺

好似你同紫巴咁型

臭你係咪戇鳩撚？

傾嗰態

Kate減肥成功？？

臭都幾勁

屌你臭，好撚柒

我矮毒柒
油頭毒撚嚟

btw臭又送corner

臭自己詐傷算啦

忍唔住正皮你

揾人揾返個腦比臭得唔得

又送

Gedson打佢個位都好過佢

臭做乜撚啫

屌 好想改名做S.Aurier

sorry我以前屌錯脆了 回家好嗎

fm最常見個句
serge aurier失去控球的次數是全隊最多

臭係咪以為前兩場攞左mvp就覺得自己好撚勁

快

真係智障黎架.............................

掂咩9...........
上場就LML 激撚死.
今次就臭

臭 真係腦殘黎

一出還有一山低

有咩

打3後後衛算啦不如

素素靚到

因為其他人仲柒炸

Low真係好正

BD中柱

控甩定傳波黎

BD

Bd咁靚！！

迷bd了

Bd>臭

唔反BD了

咁先叫熱刺

Bd岀名遠射勁

bd勁到

入咗先迷 假像黎

屌你老母所以上場做咩撚？

嘩屌 臭射到呢啲波我即刻唔反

bd射波中框。。。

呢場係摩氏熱刺？？？

我熱！！！！！

做華佗 吹？

唔入都型呀.

氣勢問題.
顯得 右邊更加7

BD中角
龍門掂到

呢場幾開放

唔出拉美拿咪幾好

開始好睇了
互有攻守

1啖砂糖，2啖屎

想打機 踢波不了

上場踢成咁和都唔會屌得咁勁

有冇諗過係對手問題

件波衫邪我哋

屌你 臭廢到要素素幫

臭，笑45笑4

不過依家咁踢
肥當個位置就變得尷尬番

臭又做咩撚野

臭真係返歸啦，垃圾

臭真係廢到仆街

on9 仔呀

不嬲啦

臭又on9 半場一定要換 好撚on9

垃圾臭

有咩人換

食左牌，比人針住打

tan

tan子

我認起上年脆對ajax果場

Gf 坦都好過臭

可唔可以賣走臭

如果咁樣442
唔洗留臭嫁啦
躝啦

右邊係隻勁啲嘅閘唔駛出素素𢭃啦

佢個邊仲要係Auba

呢下笑撚到 個腦去左邊 紫狗咁

臭幾時死

都可以試嘅，但以摩性格應該唔會

可能換之前就紅咗

v5都擰頭

臭唔想踢可以講聲，唔勉強㗎

反利巴點睇

成個POST 都全部人反臭.

就知佢有幾廢><......

有冇人可以屈對面紅左先

屌你老母，Aurier 食屎喇

出gedson啦，上場十分鐘都勁過臭

點解臭踢波可以咁有喜感

冇人講科？

臭真係好撚廢 佢打右閘等於中場踢少個

換B仔打右翼
施素高落去打閘
完全唔知奧利亞踢乜春

臭真係廢到

傷好再講

垃圾冇人講

好次 奧利華 做親球証個場, 我熱都輸

你傷呀嘛

乜水?

應該坦會好過gf?

著名笑匠

如果摩長用咁樣嘅442
下季應該順好多

評價幾好 我對佢咁樣轉

坦子未知狀態

右閘好難頂

2個都少經驗

想當年個個都反脆...

Thanks

坦啱啱傷好出gf好啲

低處未算低
我dklm

人哋脆係下體會係必然正選，仲要所有罰球都係佢斬

臭真係好廢

尋晚出得43min

ssk打咁前

呢個位輸罰球

屌 呢個位輸罰球

大家好 由今日開始 我會吹奏自己 吹奏到賣走為止
謝謝

無謂執著係啲攻中閪位到啦
空間又細 壓迫又多
咁樣順啲 仲好

係咪脆兄？

大師兄回來了

如果素素唔係臭老死應該打撚死咗臭

佢夠氣咩
走咁前又要幫執屎

起底都知啦

Overload右邊搏kola派膠

我地要出波長傳好手

SSK overlap 等臭餵俾佢,

都好過臭自己一個打右邊亂出波.......

點解佢係Kola

我叉腰好撚型

on撚9 臭同素都上晒前 邊個睇條右路

嚇撚死

Kolasinac咪kola

又識指揮 幾撚勁

4次中龍

一個人踢兩個位係咪可以拎雙倍人工

頂我以為你講人哋overload我哋

唔好又完半場失

如果依家，唔洗
但費沙就一定要搶到

442好似正常好多

沚默巴！！！！！！！
我熱！！！！！！！

反利巴話過最緊要係
踢左啲乜出黎

同埋gf始終葡超出場多啲 呢啲一隊戰無咁易緊張

呢個半場真係高汁波

主席

臭鳩到我個中立球迷fd都頂唔順

留意到臭一上，榮斯會逗佢個位

屌啦 我咁勁都反 你啲fd識唔識波

屌三打四上屆入撚咗啦

小熊巴

起碼呢啲波好睇啲

son唔識比kane

人馬疊雜

請叫牠蔡狗

驚越

吊kane 唔好再份傳球大師, 柒左成年

提芬巴

Kane入到波下場唔反佢

如果留gf長遠嚟計應該會踢素素個位 佢進攻嚟講好過素

兒子做咩撚？
Kane又唔撚郁

紫狗收膠啦

蔡狗吃屎吧

準備比人屌

屌 臭真係幫唔落 跑跑下都想失平衡咁撚樣

Lo真係好惹火

如果咁樣442
gf應該會輪換素同依家son個位

佢個陣都係咁踢

獌狗躝啦

lo b又一個smart move

唔知呢，啲人仲係唔多夾咁

同埋兩隊唔似踢緊Derby,迫都唔夠多

同埋換奧, thx

識draw foul

Lo呢下挑波

BD jm9

盧斯素世界級

可以長試嘅

Lo

好睇過上場先

Lo好撚堅

都好撚多黃牌

到底上場係做咩鳩

好怕bd會紅

兩閘都食黃

邊個頭先讚bd ar

我地遲早2黃1紅

對閘賣撚左去啦

兩隊中遊係咁上下㗎喇

獌狗食垃圾食物啦

屌，lo好撚勁
真正用腦踢波

我熱！！！！！！！！！

排陣出撚晒事
中場保護唔到禁區 遮唔到線
左翼用lm?真心？

btw 咁樣踢，用kwp都得啦
臭躝啦

yo

下下要靠犯規黎補償個陣出事

左翼Lm無問題，但可唔可以唔好兩個中場去補臭個位

今場踢得幾好

賭神500舖

但食牌係衰on9

佢都係用右腳踢波多，好少見佢用左腳

個下BD唔應該犯，明明對面前面無人交

同埋人地三後衛 你打地面組織 每個接球位都要1對2 或3 點解唔斬柒左佢算 反正雷斯有信心問題

肥普個陣都係咁啦 rose成鳩日一早拎牌

取捨
咁樣咪似部分德甲同西甲咁踢
打流動反擊

好過摩佬之前套4231嫁啦

臭幾時躝

只係好咗少少...成班人狀態仲係好差

SSK今日就真係唔錯

唔夠跑呀嘛

斬咗三球啦，第三球咪變咗最後個三打四

我覺得啲決定都係唔夠快

邊有人接貨

呢個442 4411
素素同lm 兩隻翼啲防守意識都係差

對面個比比都幾獨食

究竟上場有幾差

個個話有進步嘅

人哋迫搶係真係迫
我哋迫搶就係跑

我熱！！！！！！！！！！！

facebook啲人屌Moura

上場悶撚到難以想像

根本廢摩上任後冇好過

對護級隊差D輸

yes岩聽

上場踢英甲應該都輸

都唔係一齊迫 搞到玩馬騮搶球咁

依個要再執嫁啦

兩閘用ssk+ssg算喇

而家真係諗唔到下半場換邊個會有幫助

終於踢番啲似樣波

係無目的既逼搶 逼人轉邊 比人成功打穿
中場 大佬4打5 仲要有兩前鋒後設 4打7 on99一下實穿

lml v5 玩mma

換走臭已經好大幫助

同哩球一樣

屌你老母戰術大師摩連奴教啲球員咁做迫搶？

摩佬識改下算咁嫁啦

逼搶佢最弱 冇咩期望

換lml打右閘可能有幫助

過多陣真係可以試下換坦，不過我覺得摩唔會咁做

素素算好啦，執屎執得多
Lm向來都唔預佢點防守㗎啦

son打lm個位
lm打前 可能會好啲

算吧啦，陣間又鏟人

換走摩佬啦不如

全場0中龍

我已經分唔到左戴定右臭仆街D

素素執屎官

呢場係臭，BD起碼有球遠射

臭啦 進攻同防守企位都得差到爆

Lm又係好差 1v1 bellrin未贏過 比人睇死唔會落底cutback 死防佢大位收撚晒皮

臭真係廢到乜咁，咁廢嘅人踢乜撚嘢波

「換_______打右閘可能有幫助」

哩句基本上填上任何球員都適用

我咁勁都反 大家識唔識波架

我想要返脆

比爾連連向右郁既動作都冇 幾球擺明任你玩腳法 反正你要番大位射 睇死你唔會落底

屌你啦 換我出嚟啦

對面後防同我地一樣鳩
中場又係一個隱形一個爆
條邊又係自己死去

要返脆

迷返脆了

lm 打ss 啦
中路縱向爆破
Son 左翼pls

脆你老
脆咁廢 我咁勁
剩係睇碌鳩都知啦
咁都反 咩心態

gf應該仲係plan入面 同埋都係中場
但呢一刻幾個右閘都唔掂

摩既戰術入面點都要有一隻勁閘 (另一隻最少要穩)

摩一個陣有 a cole 加費拉拿
國米唔駛講有maicon
皇個陣有拉膠同馬些路
摩二都有Azpilicueta

宜家對閘一個平庸 另一個弱智...

臭同lml快撚啲躝唔該，後備都唔想見到呢啲垃圾

5個人換

希望60分鐘內換臭啦

4312 爆到仲on9 根本lm唔應該正選

你邊撚度勁，出波又唔得，防守又唔掂

係呢兩隊撞正先咁生猛
是但換隊白泥頓都可能輸左

出科未

4231/442 lm ss

硬係覺得摩唔會換臭，佢咁保守

好似真係換咗臭

臭夏季躝啦

極度同意

唔換等紅

指揮 叉腰 眼神 娛樂性
根本就世界第一

而家離場直接躝啦

最蛋右閘已在陣中

送比摩納哥算啦

條撚樣傷左
如果唔係，代臭啦直接

請返去洗廁所？

玩uno

舊時都要 臭有體能單邊玩哂
依家洗閪佢咁做
直接賣走唔送

結論都要換晒對閘

Yes
但係邊個負皮
出嚟隻抽

玩電競又廢過人

bd番後備 比ssg試下
臭躝

同Norwich換arrons啦

英冠佢夠做嘅

下半場same plan

下一隊入球：客

Bd/aurier 大戰Kola/Luiz round 2

屌真係好似樓上巴打講調左lm同son位

會唔會開始死守

榮譽提名: 山狗v梅爆

死守兩敗俱傷

咁我就dklm

Ssg見佢無乜信心
借出去中下遊長打正選，吸下經可能好啲

同埋摩二季唔會咁樣咁搏佢成材呱

Lo呢下咁靚

bd打後備/輪換okay
佢當年做rose替補合格

右閘問題嚴重啲 tan成長極都未見得去到walker既程度
即係kwp tan 臭都唔掂

lm

sor眼殘仲以為摩佬咁醒，自對

我熱！！！！！！！

打ajax嗰隻左腳去咗邊

lo b真係勁到傻

果場草左好耐大技

視野

有時Lo開

我熱！！！！！！！！

Lucas Moura 左腳麻麻....

但對ajax果3球都係左腳

ssk換得肥當？

臭真係戇撚鳩

tan似nacho後防萬能插但唔會好突出 右閘點都要買個勁嘅

肥當執到奧啲屎？

唔得
肥當活動都仲係細
除非佢好肯改

一定唔會

肥當換臭，ssk打閘

咁肥當又做啦啦隊

之後奧再搞到失波嘅

摩佬要負部分責任

摩佬想點

唔換佢走

呢個應該好好j

肥當可以同winks換
但前題要肥當有上場下半場嘅跑動

儲緊氣

一係son>肥當

我屌Lucas Moura做咩

我反而覺得ssk打右閘
肥當加winks

肥當半場應該有氣有力既

洗唔洗縮後到咁

等輸

希望係回下氣啦

屌你老母 lm啲防守積極好撚差

屌又縮，和波有乜撚嘢好處

Lm 好似拉親

冇人執2nd ball

夠鐘換荷b

都得嘅
係唔知lo就唔就腳

佢係拉親定純粹唔想守

下半場又變返西波 屈到

Derby縮。。。

同埋縮你都換走奧先啦

奧希爾你又做乜撚？

射咩撚野
臭

見佢飛鏟完之後，幾下撳住右後髀

奧希爾你做咩撚？

臭追到都唔傳中，on9

臭射乜撚以為自己好撚勁？

臭又做乜柒

屌 你咁柒我兜唔到架喎

又諗好topic了

人同會然一樣咁撚7

仲慘過當年燈脆

科都係半斤八兩

你講緊自己？

又係奧條垃圾

平安鐘

好撚驚啊屌

臭真係好撚伏

我個心臟承受唔到

無眼睇

伏過脆

中堅Kane

臭幾時躝呀屌

仲有半個鐘 點頂

屌臭已成秒經

你要sit back起碼換走啲炸彈先sit啦屌

其實摩佬係咪逼鳩緊Levy買閘

摩: 唔換吹咩

係就好

臭一日在場
個平安鐘就唔會停

兩邊都儲印花

唔買下季都係等死

似逼緊levy炒佢多

Lamela熱緊身

成班都唔起腳唔傳唔射

熱緊身點出黎妹波？

縮撚到 唔想要3分咁
又靠-6呀

唔降班都唔會炒, 佢博摩佬唔會做衰自己個名

唔撚係嘛

洪太又出黎熱血飛鏟

屌咪撚縮啦

如果預下半場縮後打反擊，就唔好正選出son lm啦

臭真係好廢，控緊波都可以甩

18% 82%
dllm

點啊臭

脆弱化版

我真係唔知自己做緊咩

好撚癲，
人地送比佢 佢半秒比返人

仲唔快啲躝

有禮貌姐

君子臭

臭真係巨廢

你m底
鍾意被人屌老母

點解主場都要放棄控球

成班唔想攻唔想踢咁撚樣 屌你 打比黎架

摩佬係咪準備飲完水全攻

我悶到拆左第4包薯片

摩佬咪撚縮啦

悶到想熄

睇d 舉指，摩佬好滿意 而家咁踢wor
叫佢地keep 住，點哂頭咁
想一分?

佢唔似啦，佢頭先點哂頭，似乎滿意，
同埋好似叫踢過頭

食薯片食到屌女咁
你都係第一人

上半場啲火去晒邊

屌你

好悶呀屌你老母摩連奴

飲水break之後會唔會谷一谷

我屌女屌到食薯片咁

屌你又奧希爾

臭你真係廢到垃圾到不如

換人喇....兩邊都好慢...

又有表演
臭哥

屌兒子

悶到瞓著

屌。。。
對面個龍乜事

食個薯片都比人屌

大版櫻花輸波

臭用心良若

費事大家訓着

兒子拎唔到

仆街蘇金寶

呢場再輸我針

對面個龍仲勁過本身個個

摩連奴點入波？

又話leno fc嘅

真 dklm

son 岩岩好似 似搏12m
睇個慢鏡又想放軟個身

挽留！

好似每個龍都自帶退熱貼

leno都勁，無諗過後備都咁撚勁

leno穩好多

75分鐘都唔換人
摩佬又儲印花

儲5個印花？

奧踢咁耐都算奇蹟

換人未？

個後備場場都有料定今場先上身，冇睇開佢

Kane你又做咩鳩

兒子想點

兒子咁都唔到。。 做乜鳩

唔換人係諗緊咩

場場都有料，場場都神救

連球員都想1分收貨

同𦡮學嘢

又諗住攞1分算

兒子啊

lucas好sharp

似攰

真

I mean摩都係

有奧攞閪到咩

但佢守就好屄

咪當佢地守到1分喇
你地on99

又唔換人

同獌果場一鳩樣

半隊黃牌都唔撚換

80min換人
之後諗住搏5min後就突擊
點知失埋

係囉，第一個入禁區竟然係素素

中場三個人兩個有牌 仲點逼波 換人啦屌

[COYS - 臭執包袱躝啦] 熱刺球迷吹水區 219

摩佬係咪想攬抄一齊冇歐霸

lm都是但兩腳算

噢臭利亞帶科躝啦

呢個打法睇到好燥

北倫敦雙鳩

成班唔肯上 屌

阿狗都唔想贏係乜事

一邊等 c8派
一邊等 lo派

好彩有隊長咋

其實係想

臭又派大膠
唔撚mark人

可能真係攰了，幾日3場

隊長

臭 又避波

芬仔係咪屌咗摩佬屋企人

對面都好攰

佢仲係場上面真係神奇

隊長心諗 你班撚樣又害鳩我

換人啦，好嘛

屌Kane

係你害佢

兩邊未換過人
好似

Kane幾多球機會呀

係咪肥普返咗嚟儲印花？

對面有入saka

摩氏足球真係好悶。

阿換左SAKA

2-1

A44444

A4

A4!!!

回龜了

我愛A4 lo bbbbbbbbbb

Toby

toby

TOBY

仲有兒子

愛死你了！

反魔又輸！

換啦換啦換啦